出晒消息大班黑驚嚟緊，點解仲要留

咪擺低啲嘢由㞗佢拆，
死要留低留到圍死有乜謂

佢地走唔到 比狗包抄

走到走撚左喇

啲狗故意封晒所有路

走唔撚到啊

封晒點撚走啊

係走唔撚倒

警犬4點個陣已經開始增援同封路啦

點走啊
屌撚咗佢地好撚長時間先開返少少路啊

再講多次，唔係現場唔好撚嘈
我地唔係傻

冷氣軍師撚又出場

本身都冇封沙田

車公廟7點幾8點幾都仲走到

出曬消息今日警犬會發癲，點解仲要出

屌你老母唔好坐係屋企講廢話啦屌你老母閪

8點肯定仲走到，
不分化不割蓆，
次次留到啲驚部署晒先，緊係走唔到，
好撚心痛呀屌

以為集會都有大批黑警在場，係咪唔使去做鍵盤撚就夠？

條大路封咗 得條小路走 太多人 犬方見走左一半就推進

圍堵呀 黑警大包圍呀
屌你老母 幾獲啦 問

邊個諗到d狗入商場 封港鐵

收爹啦你 講野冇d建設性

九點封左沙田站
點走？

你咪以為十點先封

8點半沙田站門口班驚俾人屌走，
我肯定當時仲走到，
睇字啦，叫你地早少少收隊咋大佬

班狗想困獸鬥拉曬所有人啊

屌我就隨便，我知實有人唔啱聽，
但次次留到班驚圍死嘅時候已經太遲，
我地冇幾多本錢傷/被捕多幾個
諗清楚咩叫be water